一句講晒！你覺得林子健單野係咪民主黨做假！

正評：一定係土共搵人扮林子健，所有CCTV都係偽造！
負評：民主黨食屎啦 死人無間道！

有第三個可能性啵

推

請講

冇選項係佢自把自為自編自導自演？

可以 覺得係咁就留低一粒膠

做你老母假，死番上大陸

細細地賭100萬 我有BNO你比100萬東華 我冇我跳樓死 okay?

根本林子健就係中共既人

專登做場戲出黎比人拆穿

等D人覺得班反對派做假

以後中共真係捉9哂D人番大陸打

跟住大家就會思疑係咪做戲扮野

九唔撚搭八

up乜柒

On9仔唔明